【#年宵見 - 地點公告】（23/1號）

大家都好心急想知道年宵見到底有邊啲地方，依家就即刻公布比大家知道～
仲有啊 我地1230係觀塘地鐵站A出口連儂牆既位置有開幕禮！3點就正式開始”年宵見”啦
利申：下面既number係代表地圖既數字 同一個number係代表同一棟 而冇左既number係24號限定
1.Party Here
觀塘工業中心3期1樓H2室
2.棋緣桌遊店
華城工商中心1樓4A室
3.Weatherlight
成業工業大廈6樓35室
3.NS Workshop
成業工業大廈14樓24室及天台
3.文化磚業
成業工業大廈4樓3室
5.職人食事
駱駝漆3期6樓T室
6.BT爬蟲
開源道55號開聯工業中心A座706
8.在森林和園嘢
鴻圖道77號潤承大廈4樓09室
9.FILL HK 1402
鴻圖工業大廈14樓1402室
10.siu1_party
聯運工業大廈14樓C室
11.Librarian
利安工業大廈12樓D室
14.漫漫走
世貿大樓11樓13室
14.孩子戲
世貿大樓11樓17室

推

Push

聽日見

飯堂老闆娘 繼續P牌照推 無誤

推2

推3

推4

大大力推

推5

推6

推7

推8

推9

推10

觀塘友黎報個到

city hunt

幾得意喎 周圍行咁行年宵

其中一個場有呢幅

到時見